紐西蘭北島對出海域8級地震，當局發出海嘯警告

source: now新聞

點解唔係支那

黎真啦

可唔可以嘯去中南海

係北京嚟個8級震撚到班共狗冚族鏟就啱

NZ親支親到乜咁 差唔多啦

屎眼聯盟成員

信中央
唔驚

mola mola

New Xiland極度親中